# 概述
&emsp;&emsp;本项目是为了学习前端代码（主要是HTML5+CSS3）的学习练手代码，学习案例来自[B站Pink老师的HTML5+CSS3课程](https://www.bilibili.com/video/BV14J4114768)，无任何创新。同时，本文件阐述之后代码的规范，包括HTML规范、CSS规范、命名规范等，其中，并无JS代码，为全静态网页，之后可能会通过Gitlab Page发布。

## 为什么选用Gitlab
&emsp;&emsp;在经过Copilot的代码数据存在违反开源仓库的开源协议的事件后，我认为Github并不能称为一个是自由、开放的平台，但是，Codeberg更为小众，故退一步选择Gitlab，至少其现在(2023-07-29)没有爆出违反开源协议的事情。
